（求旅伴）有無爸絲黎緊十二月尾會去俄羅斯？

黎緊十二月尾小弟會飛去聖彼得堡，沿莫斯科玩到去西伯利亞，想睇下有無人有興趣中途一齊玩幾日咁？

留個tg呀

好感動